尖沙咀手足入嚟！唔好再射太空館！

你哋幾百支高能量激光槍，就嚟照到太空館爆啦！
再攪落去，我驚宇宙大爆炸！

連推十下

10

9

8

7

6

5

4

下次會話條撚都係攻擊性武器咁一定會集體打飛機

3

2

1

0

推

發射！

Cut我連技？我射爆你！

求下大家！唔好攪到宇宙大爆炸！